前考評局經理 楊穎宇 開talk講香港史～！！！

Lm

連「佢都係我公公」個廣告都無，憑咩話自己電視台受歡迎！

正 香港歷史真係好得意
以前立場訪問佢果陣 喊果下真係好心痛

好似幾得意
香港人要識香港史

rthk

好睇

好睇 之後個個星期追先

撐

推

push

正

好欣慰楊sir有個平台講下歷史

可能唔習慣做節目有d唔自然

支持下呢位朋友仔 都係講香港